仆街！！有沒人同我一樣幾點訓都係7,8點起身！

明明3,4點先訓，又沒較鬧鐘！！點撚解會自動起身，仲要訓唔撚返，繼續訓係就會頭痛…
訓到11,12點究竟係有幾滋味？
一日訓到十幾個鐘又會有幾開心？
我都想試下呀！屌！！
垃圾生理時鐘

有阿

我都會
好耐冇試過9點後醒

琴日2點訓結果今日一早醒

試下一個星期都咁樣 包你訓到一兩點

基本起身時間，番工慣左自然醒

4點瞓Here

已經試左幾個月啦…

試下6點先瞓
利申同你相反 到朝早先瞓得着

你9點先訓，就解決到

夜訓都會早起？

我試過，會變左第二晚早左眼訓，基本上一天光左就唔會想訓

有，啱起身

淨係今日係

係今日定不嬲都係咁？
我好似從來沒試過遲起身

好羨慕…

準備訓

沒你老母 死大陸仔

我，6半到7點準時醒